大家d美股mpf 有咩打算？

睇個樣都會回下 轉做債基金？

依家先轉太遲了

點會遲

轉咩9野呀，美股有排升..
未轉美股就抵你死

65先拎得
到時ww3陷球剷美支乜都冇晒
是撚旦啦

你覺得冇熊市？

咁講啦2007 年係大蕭條以來既經濟危機，
百年一遇，美股升左成9年都只係行左大週期一部份
另外就算上升週期有小熊市，你捉到高低位咩？
唔得就揸啦...

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

我認為嚟緊嗰個係大熊市 一個三至四年嘅經濟衰退

不變應萬變

中國可能會，美國唔見得，而且經濟衰退都未必股市會跌， 因為07年以後市場既共識係一定又會再大規模QE，所以持有現金點都輸...

我今年64歲喇喎

退休前8債2股驚條春咩

半美股半債